［劇透］點解最後隊長拎得起雷神個鎚

前果幾集又唔得

Character arc未完 到呢集咪完咗 你見佢中間打返以前個自己兩個性格都唔同 比起以前更加成熟同埋冇咁單純
亦都有人話age of ultron嗰陣佢已經拎得起 不過費事搞串個party

Btw你個標題會唔會俾人bam

好懷疑係一個bug

你個腦就真係bug喇

你個名

美國隊長打返以前係出自邊到

？